落雨唔想出街係屋企有咩搞

個人好懶一落雨就唔想出街
但係屋企又好無聊
好辛苦啊！！！

打飛機

我係絲

捽碟

叫巴打去你屋企

打潛艇

同我出街

留低地址同樓下密碼，好多人會上你屋企幫你

都話唔想出街